# Projet : SELECTION

# **Présentation du projet**

Chaque fin d'année l’équipe pédagogique procède à une sélection des candidats pour intégrer le BTS SIO.
Actuellement, cette sélection est réalisée à partir d’une grille d’évaluation sur papier pour chaque dossier.
Une fois toutes les grilles remplies, un classement par point est effectué.
Puis, il faut de nouveau manuellement rendre les résultats dans un tableau numérique.

# **Cahier des charge**

Réalisez une solution web permettant d'automatiser le classement des candidats.
Votre solution comportera les éléments suivants :

- Un portail d'identification

Puis, en fonction de la personne qui se connecte :

- Un espace pour les évaluateurs
    - Remplir des grilles d'évaluation
    - Modifier ses grilles
    - Voir le classement
- Un espace pour les secrétaires
    - Voir et télécharger le classement au format csv
- Un espace pour l'administrateur
    - Créer / modifier / supprimer des comptes